有無成人英語進修班好介紹？

持續進修基金兩皮野無用過 一直都想練好啲英文
但又無乜同人溝通嘅機會 想去報個課程逼自己練多啲

報班點溝通？
咁多人
私補啦

Pornhub premium

tinder

Are you free tonight?

Netflix 開英文字幕
再加本Cambridge English grammar in use
（視乎本身程度揀紅/藍/綠封面）
一定好過你比錢出去學